到底焗雞柳之前要點整先淋身

un 到仆街， 明明我見人整到好淋身

煎完加水焗

浸雪碧30分鐘

或用鹽水浸30分鐘

唔用油

聽日早餐試， 岩岩食左3條失敗品好飽

up what 9 ar

Baking soda

btw thx

打肉餅啦 加d麵粉
就算比你成功一次 之後都好易失敗

鹽水浸完先焗

用蛋白醃

鹽水好work 你試下浸耐D

大火煎完一面 反轉細火焗

落生粉